想到入貨日版日清杯面

Creamy tomato 好似好正， 有無清知道

食過，我覺得太酸同芝士味濃左少少